去日本唔去便利店食炸雞既，全部都係食屎狗

可樂餅

Agger

agger
fm炸雞

黎緊六月去，一落機即刻去食

去日本唔叫雞食 真係曬左個旅程

Lawson炸雞

真心唔明點解咁好食

agree 依家換衫落樓食

你就好

叫雞

過幾日去

日日食

仲有日日都食corn dog

屌你老母

超正，去到差唔多日日食

身邊好多人都唔知，介紹完都話超正

日本既便利店先係卧虎藏龍既地方

仲有飯團, 真係一絕....
去日本旅行果時朝朝早啪一個飯團先, 番到香港思鄉情意結, 買7仔果啲, 食一啖就掉左

btw 下個星期有得食👏🏻👏🏻

你老母就食屎狗

lawson
family mart

日本便利店真係世界級高汁

薯餅

冇撚得輸

淨計炸雞
FM>>>>>>>>>>>>>>>>>7仔/Lawson

利申 FM打手兼員工

好多汁咁喎

弘b今朝做咩? 洗唔洗冷番入你老母個閪度冷靜下先

D油

真係好撚好食........唔知點解可以KEEP到咁多汁

係凍左都好好食

叫佢叮返熱都仲係好好食

有無樣？
之前係機場買過豬扒便當
哇屌，平已經唔洗講，仲好食過好多餐廳

松屋都好好食

Lawson好正

你老母係街執你條仆街返黎
返屋企當狗撚
攪到你心理唔平衡

尹志平

鄭欣宜呀

香港嘅便利店，全部都係食屎狗

食開飯團同關東煮

今次我就撐你啦

不過我去親都成個炸物櫃各買一件黎食

lawson 熊本熊味炸雞

Family mart炸雞

點解人地便利店啲野樣樣都擺得入口
香港果啲咁撚垃圾

納dee

我都係唸起佢

天使娜

好想去日本呀狗

啱啱食左件lawson

係香港食開屎 去到食咩都好食啦

我都係呀。。好掛住d吉列豬扒，吉列雞扒，玉子燒，壽司，拉麵，餃子，章魚燒，便利店既關東煮，炸雞，香腸。。

諗返起啲吉列豬三文治

Lawson 辣炸雞世界級
唔食辣炸雞果啲全部都係垃圾

日本用同樣價錢比較

香港食乜都好L垃圾

真係正到射精

Lawson

有無人話我知呢個叫咩

香港啲柒仔得雞比叫做見得下人

可麗餅

前排去東京 啲雞排淋左…
上年係大板食仲好脆

面包糠包腸

我之前仲以為可樂餅同可麗餅同一樣野黎
結果無search到 [bang head]

唔同。。係我ex教識我的

lawson呢隻有芝士既Lチキ超好食, 不夠已經好多年冇出

不要再說了

做我女朋友，同你去日本

辣既依家好食過唔辣

咁隨便 邊有人會俾臉

野食通常8,9點賣晒就唔見佢有補貨

屌你
睇到我好肚餓

我試過同朋友日日去lawson 去到夜晚返去見到間野炸定曬等我地

可麗餅即係crepe
法式薄餅

有幸食過一次，好食過香港kfc多多聲，第一次去唔識規舉，竟然响便利店食嘢，俾店員用手勢叫停

好食過KFC十倍，不過好油.....

做ptgf抵好多喎

日本

佢無錢 係度坤人陪佢去日本

今鋪支持你 利申上次去東京有食 好撚正

啲油仲要好辣手